@article{abramovay1998novas,
  title={Novas institui{\c{c}}{\~o}es para o desenvolvimento rural: o caso do Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar (PRONAF). Bras{\'\i}lia, DF: IPEA, 1999. 41 p.(Texto para Discuss{\~a}o, 641) AMADO, AM Impactos regionais do recente processo de concentra{\c{c}}{\~a}o banc{\'a}ria no Brasil},
  author={ABRAMOVAY, Ricardo and VEIGA, Jos{\'e} Eli da},
  journal={III Encontro Nacional de Economia Pol{\'\i}tica. Niter{\'o}i},
  year={1998}
}